［集思廣益］屌你老母喺度扮型！

義士一生平安

[size=5]

777: 落台啦！屌你老母喺度扮型！

一哥：退休啦！屌你老母喺度扮型！

..............anymore

[/size=6]

唔係「屌你老母臭閪喺度扮型」咩